彭定康致函加外長 促助港青年

節錄

彭定康致函加外長 促助港青年

末代港督彭定康前日去信加拿大外長商鵬飛（Francois-Philippe Champagne），促請他考慮採納香港「年輕優才」計劃，協助香港爭取民主的年輕人。

相關新聞：設水馬陣 限制傳媒 國安署「高牆」內鬼祟揭幕

彭定康冀加拿大可採納香港「年輕優才」計劃，讓有需要的港人得到拯救。資料圖片

籲參與「國際救生艇」行動

彭定康以英國非政府組織「香港觀察」（Hong Kong Watch）贊助人身份去信商鵬飛。他在信中一開始先對加拿大政府近日應對香港實施國安法的措施表示歡迎，包括暫停與香港的引渡協議，以及禁止軍事出口到香港。

他之後呼籲加
。。。。。
香港人正在思考他們的未來。

彭定康歡迎英國政府給予英國國民（海外）護照（BNO）持有人入籍途徑，
。。。。。。
確保那些有需要的非BNO持有人不會被遺棄。

他了解到加拿大政府內正就為香港年輕人而設的「年輕優才」計劃進行討論。
。。。。。。
包容性及言論自由。

香港觀察網站

肥彭

彭彭

彭督好過任何一位主權移交後嘅話事人

多謝人唔好得口講

Hong Kong Watch 籌左幾日得1000個人捐左錢？續左BNO嘅人都唔止1000人啦。香港人唔該做返啲嘢啦

樓主PIN pls

根本無得比，拎得黎比既已經本質有問題